美參議員斯科特：中共正嘗試破壞香港人的意志，但他們會失敗

推

其實呢家應該同支共玩大佢，盡快將香港狗賊列入恐怖組織